男朋友想點？

琴日同男朋友去咗旺角行街
佢問正間食咩好
我諗咗一陣答佢 食譚仔好冇
之後佢吓咗我一句 話特燈出嚟就食譚仔？
咁我問返佢 咁你想食咩啊？
佢又笑笑口話冇所謂
到行到間野門口 我望一望佢
心知都有啲野
入到去嗌野食 佢就咩都唔叫
成程就篤電話同黑晒面
食完出返去問佢做咩
佢話一早講咗唔鍾意食 又逼佢食。

其實你想食咩咪直接講....
使唔使到而家都仲嬲緊....

互射番咪冇事

你調撚轉佢有咩用

佢想食你條腸姐

又黎

成個女人咁，未試過同男朋友因爲食野而嘈交
因為我同佢好多野都岩食
自己唔鐘意食又唔講，要你睇穿佢個心
你都係多啲留意佢啲表情啦

屌 我係絲

成日要估嚟估去真係好辛苦

你當我地傻定你先係傻

1. 佢唔一定有野特別想食 但就一撚定唔鐘意食譚仔
2. 呢類男仔婆婆媽媽係比較煩
3. 下次可以 提議2,3個選擇出黎 俾佢揀

飛左佢啦

你唔夠細心，佢性格似女人啲on9野
下次咪比3間佢簡，佢話無所謂咪M記囉

成個女人咁 屌9佢啦

其實我唔想成日食貴野，男朋友就覺得$80，$90一個餐甚至一樣野食都叫正常
但我又唔敢同佢講想食平d

有意見就講啦
唔討論遲早散

好難開口😭😭

哦你唔珍惜呢段關係，我地拜拜啦

死假膠好好玩